慘 現職ACO既足絲雞將要宣誓效忠港共同中共

我地波台假膠都未做過咁跳脫既事

好彩天氣仔仲係外判政府文員

行得太前

佢當年串走何仔 呢d當報應

仲有旺ching

原來佢係ACO 咁兜痞

蓋清加油

人家贏家